呢排唔見何柱國講野既？係咪驚美國制裁佢既美國資產呀？

記得蘋果做過報道，話佢係美國有幾百億投資，係咪真架？咁佢仲成日問咩示威者啲錢點黎？

10.13 10.14 不見不散

前排先上過tvb

成日係自己份頭條日報打飛機文

有幾百億係美國就咪撚咁多聲啦

等睇佢被制裁

今日好似話有 個香港富商 坐私人飛機去美國
一到即返

嘩，正呀